# ToDo List
> poradniki[DONE] 

> User module
>> Zapomniałem hasła []
>> Avatar [ok]
>> EMail aktywacyjny layout [ok]
>> Strona profilu użytkownika [ok]
>> Sprawdzić czy expired działa [ok]
>> Jeden adres email na jednego uzytkownika [ok]